仲有冇人記得監警會份報告仲未出

屌你老尾份報告燒撚左

佢話等狗監會個司法覆核完左先

有冇睇新聞架
自己友司法覆核緊監警會冇權調查
所以份報告唔比出

平時間唔中都會有新聞講下咩情況
但武漢肺炎爆左之後完全冇下文wo

沙中線查成點

法院停左好似係

Push

仲有冇人記得天琦個覆核結果都未出

依單直頭6月9後就無左下文

你可以follow 呢位手足呂智恆，佢係日本g20 跳海示威個位
佢而家司法覆核緊監警會根本無權力去主動調查事件

法庭而家係接納左呢單案，等遲d 繼續開審